點先有辦法係屙屎果陣唔令啲水花濺上黎

唔知係咪bi得太用力 成日啲屎塊咚一聲落水又濺起啲水花上黎
岩岩又係咁 搞到我成個屎忽濕撚曬
泳池啲人望撚曬過黎勁撚老尷
點先有辦法係屙屎果陣唔令啲水花濺上黎

放啲廁紙先再屙

泳池屙屎咁好玩

沈香屎

咁樣屙

先用手接

練下壓水花

浸屎忽落水屙

屙警棍屎

馬桶冇水咁屙

鋪廁紙係面

諗得過